特朗普想再任

你票房真闊 田園和你 到處都有你票
兩個州選你 看見紅色 看到以為完勝
南卡得州即愛即有 北卡賓州都唔會漏
威星加州冇票都夠 農夫工階跟你去到處走

如果想開心 為甚麼需要等 聽到侵侵要連任 中共狗都嚇暈
尋一點得分 讓紅色都變深 你是奇跡的化身 我朗普將再任
呵 特朗普再上任
呵 美帝終統領人

再要求真理 農民投你 都要等到最尾
朗普説勝利 拜登團隊 叫我不肯放棄
甚麼加州票數不夠 甚麼東北不會拯救
又講翻兜GA少有 地廣天高郵寄再票收

如果想開心 為甚麼需要等 有着搖擺的賓州我拜登終降臨
大家開香檳 要燒生怎去燈 有着遲點密歇根特朗普都冇運

蘋果好擔心 拜登跟中共滾 有着奶共的加分習總會high 到暈
無解的侵侵 到底咩票係真 有着重數加紛爭到底邊個上任

呵 特朗普想再任
呵 我拜登將降臨
呵 美帝終統領人

善心

教宗

呢個已經係先知

如果想開心 為甚麼需要等
岩音

無呢句我完全參透唔到樓主既聖訓